同女朋友鬧交 佢話我係r痕棒

咩意思
佢山羊座

話你信星座正on9

米甘

格內了人

山羊座唔小心講左真話
BTW佢無試過金剛棒又點知你係R痕棒呢

佢話你依啲信星座嘅死弱智唔好同女人一齊
廢事你啲offspring有你啲弱智基因

得閒留意下你對西瓜

獻醜不如藏拙

咁都要講星座...
不過山羊座鬧交會講真話

咁咪用偉哥r醒佢囉